282 肥佬黎持有71.26%股份 大股東都放唔到 老散驚咩？

老閪都唔放 $7.21見

老闆比人拉，利好消息，爆升

充公哂佢

8.31 頂住

10.1嚟緊

賺到錢記得貨金